The aff's files and dic's files for the version 1.0, are created by Bruno GALLART, Cédric VALMARY & Tot En Òc (totenoc.eu) under GPL license 2006-2021

Licéncia, licence :

Occitan Lengadocian wordlist for MySpell version 1.0
Copyright (C) 2006-2017 Bruno GALLART, Cédric VALMARY & Tot En Òc (totenoc.eu).

This program is free software; you can redistribute it and/or
modify it under the terms of the GNU General Public License
as published by the Free Software Foundation; either version 2
of the License, or (at your option) any later version.

This program is distributed in the hope that it will be useful,
but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
GNU General Public License for more details.

You should have received a copy of the GNU General Public License
along with this program; if not, write to the Free Software
Foundation, Inc., 59 Temple Place - Suite 330, Boston, MA  02111-1307, USA.

---------------------------------------------------------------------------

Aqueste programa es un logicial liure ; lo podètz tornar distribuir
e/o lo modificar segon los tèrmes de la licéncia publica generala GNU,
coma es publicada per la Free Software Foundation ; version 2 de la licéncia,
o (se volètz) tota version seguenta.

Aqueste programa es distribuit en esperant que vos serà util 
mas SENS CAP DE GARANTIDA ; sens tanpauc la garantida implicita
de VALOR MERCANDA o D'ADEQÜACION A UN BESONH PARTICULAR.
Consultatz la licéncia publica generala GNU per mai d'entresenhas.

Deuriatz aver recebut una còpia de la Licéncia Publica Generala GNU
al meteis temps qu’aqueste programa ; s'es pas lo cas, escrivètz a la Free
Software Foundation, Inc., 51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA
